求片名

Wtsapp傳緊呢條女係某香港歌手 但一睇就知係動作片 有冇巴打睇過 ？

推

唔係咁都冇人知呀嘛